[實已證]猛毒、黑貓、銀貂與MCU無關

繼Marvel Studios總裁凱文˙費吉（Kevin Feige）之後，Sony影業前主席艾美˙帕斯卡爾（Amy Pascal）稍早也針對自己幾天前的發言做出了澄清。經過連日來的風波，目前Marvel本家與Sony的對外說法已完全一致。
Fadango稍早在《蜘蛛人：返校日》的記者會上向艾美求證，她表示自己必須更正先前的發言，目前兩家電影公司的合作範圍其實僅限於蜘蛛人（Spider-Man）這名角色，並不包含猛毒（Venom）、黑貓（Black Cat）、銀貂（Silver Sable）......這些未來將由Sony推出電影的蜘蛛人系列人物。
因此，這些本家未參與、由Sony獨力拍攝的電影都只屬於他們自己的另一個Marvel電影宇宙，不會與Marvel本家的電影世界觀Earth-199999有任何連結，也不會和《蜘蛛人：返校日》或《復仇者聯盟》系列電影有任何連動。

猛毒就話有d人識下姐
黑貓呢d唔係追開漫畫冇乜人識都夠膽單獨拍獨立電影

gotg未拍電影都冇乜人識

黑貓其實都叫出名
silver sable先係真正冇人識

係咪兩個都女人黎冇睇開sipider man

玩遊戲其中一隻boss?

呢個真，未有marvel戲之前剩識spider man

Sony今年北美霉到喊
上半年2億都未到，擺明靠spiderman食糊。

D 譯名

咁不如拍兩套蜘蛛俠一套mcu
一套用返amazing spiderman

今年上半年sony都無推過大片

點會唔識大波黑貓架

黑貓

蜘蛛仔個SP
等你地重成日話人毒撚

岩岩邊個話唔撚識嘅出黎

黑貓以前好似有出過電影？

屌你，係咪以為係catwoman?

咪撚認錯

Logan!!!!!!